條褲穿成咁，你仲會唔會著出街?(2)

唔會
一定唔會